元朗計劃要有部署！

我發夢個陣，啊爺同我講，話元朗居民在明，我地在暗，人地成條村係到住緊，出面咁多私家車泊哂係到，一定係班圍村仔架啦，到時咪唔小心整花人地架車，又唔小心約埋d朋友一齊入去欣賞下世外桃源，重點係入面有人住，唔通唔番屋企咩

推！